上帝如果喺香港顯靈現真身 會唔會畀人告非法入境？

如果佢消失返 又會唔會畀popo告阻差辦工同拒捕

作為逃犯嘅佢仲算唔算係無罪之身

白卡佬

冇戴口罩，拉

上帝會左膠大愛撚上身寬恕滿手鮮血既港共政府再同咁多位教徒一齊奶共

戴罪之身嘅全能上帝仲返唔返到唔容許罪人存在嘅天堂？

耶穌：爹親娘親不及毛主席親，阿門

毛主席唔信神 應該喺地獄

上帝有光 一定係攻擊性武器 拉得

勁過激光筆

上帝有光 耶穌又識復活
黎到香港 身處係呢個時代 口號都未叫完 已經比人拉左

嗰個係咪er sir嚟

pinnnned

is

犯法=犯罪?你係咪比人奴役得太耐唔記得點分善惡

係喎 有假定無罪

耶穌好慘, 佢當年都係因為畀人覺得佢分裂政權所以死...
一係香港復活又要死多次..

G鋒？